誇世代 (2)

頂唔緊

咁悼爆

快

琴日好好笑 今日一般

笨蕉

伴娘衫

小儀

小儀做森美家姐

家姐

千奇百趣

真係咁都得真係借屍還魂，原班人馬

小儀直接做佢姑媽都得

返早霸王復桌

係喎，做姑媽重好笑

做乜撚野

求個婚姐屌

引起公眾恐慌?

屌你又廣告

六福

。。。

Ali

又賣廣告

植入式廣告

賣廣告

六福珠寶

又植入式廣告

六福珠寶
賣廣告得咁明顯

個六福珠寶真係好肉酸

特登喺天光板高度影小儀

做乜春

陳豪慘豬豬

好正

sososososo

正常男人一定忍唔住

想同ALI咀

唔覺佢變咗嘅咩

I’m sooooooo

我都想

I am so so so surprised係咪扮緊果個細路女

好撚gay

So so so surprise
之前鳩唱嘅嗰個細路女

借個女上位搞到人無左份工個譚生個女

森美

I am so so so....

u happy, im happy
mike, i know that feel

笑左

森美同陳豪呢段好似斷背山劇情
森美雖然結左婚
但最後都係gay

應該係

咁多是非精都俾森美玩過晒

屌，陳豪

陳豪

情敵

Soso Sorry

我都唔飲酒既

Ali同陳豪最後會唔會一齊

Ali好似皮膚唔太掂

Bitch

what a bitch

點解小儀係男廁

同女人咀會喊

What a bitch

近鏡啲粒粒

gay

咁滑都唔掂？

gay佬黎

盲腸

你d戲都幾屎喎

陳豪講英文D語氣好好笑

成日用粉遮 緊係啦

做呢行算好靚

做乜鳩

我覺得會 以tvb以往啲作品

佢兩個一定係gay

I’m Sorry

i'm sorry

兩億
對唔住

兩億!

sorry...

I am sorry

sorry

收番

好gay

2億
Im sorry

開個價黎
兩億
Ok I am sorry

垃圾
兩億比唔起

套劇on9得黎幾過癮

呢套野玩得幾盡

2個億

Ali個淫娃

開個價黎
兩億
Sorry

森美應該係 但陳豪難講 陳豪應該鍾意大塊田

應該會同鷲哥

就算日日要幫ali奶腳我都ok

蔡思達

財色兼收

jm9

陳豪呢d角色好撚高質

想點呀

以後Ali我嘅

咩料 冇啦啦headshot

兩億

D對白

有得娶ali洗唔洗咁勉強

財色兼收仲要喊

笑死

似係gay

建築師 張證書買返黎

hacken

好難跟

屌你森美唔要阿里就讓比我啦

呢到笑撚左
陳豪d反應好正

但陳豪反應咁大又唔準

張生

唔會咁快無張繼聰掛

找數先啦意大利

謝繼聰rip

佢做呢d濕鳩角真係一流

開個價黎

陳豪鳩得好正

咩展開黎

究竟呢三個人加起會有咩效果

陳豪呢條線好睇過bobby

佢鍾意陳豪咪喊囉

應該係冇
有佢應該會俾

呢套野睇黎陳豪同BOBBY CARRY五十集

潮流教主果隻feel

I’m so sorry

仲有張生

尋晚有ben sir
今晚有小儀
好似集集都有唔同人客串

ali大波d定陳豪大波d？

應該唔會出一陣掛 海報個頭咁大

ali都做得唔錯

坤哥原來大配角黎？

仲有真島繼聰

如果佢係主角一早死左啦套劇

唔同，又鳩，又屎，又賤，但心地又唔係壞。。

好撚正

淫西vicky

陳豪好正

D cast 勁到咁，坤哥就算吧啦

咁多大卡士都唔夠戲分，仲揾偽毒趕客咩

如果頭幾集BOBBY 戲份俾左佢 應該無人睇

但森美琴日fb live話唔係

ching sick ball

有坤哥carry全套連登仲唔屌到飛起

坤哥致命復活果part呢？

難得一套2030好睇的劇

呢兩套玩到好撚盡，又抽水又高登。
小鳳姐都出埋。
咁咪幾好，有返o的火花，其實bobby做到有o的悶，carry唔到咁新咁癲o既戲份。

直程腐皮直線上升啦

迷好多人吹奏喎

Bobby正喎

降魔的 連登編劇

感覺有小小old school , 唔係話佢唔得

今集出森美順便出埋小儀

諗住做交換角色既另一邊會有戲份 原來得鏡畫畫

就係見bobby先會有興趣睇

bobby條線都好撚正
張繼聰同bobby都好好戲

真係有 未出咋 尚家咁多人都未出啦

正

我想講3個人都好好睇
好戲之人

有坤即刻轉台

由歐陽震華、陳豪、張繼聰、田蕊妮、李佳芯及邵美琪領銜主演，並由許紹雄、關禮傑、森美、江美儀、龔嘉欣、姜大衞及吳業坤聯合主演

你可以轉定台

lm

有冇人覺得藍色衫果個熟女秘書幾正

大小姐 :p

都市閒情年輕化

姊姊淘

要胡慧中

咁複雜既又紅又a

比重戲份坤哥 一定收皮套戲

ibank禁下隻手指就有錢啦

做咩Anjay著到咁MK TB

入左bonnie 個邪教

咁少人嘅

邦文女好正

係咪配音黎

又係出一陣

係

張繼聰真係好好笑

屌你張繼聰

屌

張生收工

崔佛

陳豪條髪線再後就變到毛澤東咁既頭

陳豪真係勁
上套劇仲型唔夠咩

女人妒忌心好恐怖

Call我

唔係咁快收工掛

謝繼聰

張繼聰退場？

張生唔係咁快消失掛 佢同BOBBY條線好正

後唔驚，最怕地中海

應該無咁快

番原本肉體？

成條線設計得幾好

好過以前D家族老套大長劇

招積？😂 咬眼珠

有冇人知陳豪架車咩model黎？

死廢青

最好係咁啦

眼鏡look10A真係好撚正

主角喎

安安黃絲

我反而覺得溏心3可能冇以前咁好睇

咪係

Maserati Ghibli(好似係)

比你搶咗

夾梗每集推d高潮位，鬥交爭產

好明顯會翻炒前兩集條舊橋

Anjay

謝生應該冇事

做乜一時配音 一時原聲既?

Thank you

條髮線

睇下收音架姐

麥明詩眼鏡look好正

花生

花生田

如果啲廢老係咁諗就好

自己命運自己揀

和平表達意見

直緞屌廢老

姜大衛

anjay鬼鬼地幾正

Byebye你條尾

坤撚最尾會唔會食晒anjay兩姊妹

不嬲

on9

現實咪食左

點解佢地成家都識偽毒坤

鍾意有錢仔
連登仔無行

其實條線幾感人

冰室熟客黎
好似係

連登仔幾時有行過

真相

一入屋就配音

點解anjay把聲好似配音咁嘅?

因為真係配音

港豬

好多廣告

唔知點解一入屋就咁

可能個mic有事

白汁

係咪後期發現佢lur對白

可能拍廠果排，病咗無聲

又係你隻5毛

直線屌港豬

配音勁怪

ANJAY真係髮型要SET得好好先得

但係點解冰室又好似原聲咁既

收音問題......

世代對決

華生

今次得喎

阿田做港豬做得幾入戲

分開拍

我係個pizza仔，再送上之前一定吐口水

好姣

條青筋好突

飛機場

我直頭入屋 母女_

乜你有發過育咩

點解anjay係配音？

丼

阿田？不了

丼?

大頭魚 飛機瑤

第一幅西口西面好正

加息會點？
借錢要還多d

係呀我做證
利申：我係 ANJAY 老公

認真
有D想睇坤哥個邊致命復活

妖, 成撚日講到田蕊妮個角色好撚細個咁
點有可能同ali 個角色同届

No 你係coffee

Ali似玩佢

佢係山洞分分鐘比隻青蛙咬死

我係助手

同屆都可以差好多年
17歲 vs 25歲

係囉 點睇都大過AIL好多

胡蓓蔚都做江美儀家姐啦屌

暫時睇ali做喜劇好過正劇好多

咁你熄電視

坤哥算係主演架喇, 集集都有出現

唔係劇情需要既話 死硬啦

一個35，一個40

係鏡中出現呀

挑戰0收視？

佢似為ALI好撚細個掛

加埋有無30秒?

Ali個樣似廿幾歲

呢套d cast勁到咁，你想坤哥有幾多出鏡

陳豪都做埋金句王

加料賓 ？

暗中保護

Ali 條腿

陳豪死咗去邊

青筋

真係玩佢

脫衣舞

Mandy

呀田咁大波

淨係跳下舞，都唔算d咩既

後面個dj都好正

對腳好正

一定玩柒你呀

好似鎮宇扮石堅咁

原來係為兄弟

古天諾

Ali做得幾放

笨蕉,大頭B

死gay佬

基情mola

仆街 ALI隻腳 淫到

大頭魚大頭b

死基佬

Ali好少咁多腳睇

ali 真係好正

Ali啲戲屎到

定係玩殘你

陳豪d馬莎日日唔同車

Ali肯嫁我，我都唔要兄弟啦

邊度嚟?

好地地唔得嘅

淺水灣

ali呢套劇d look好正

陳豪梁朝偉上身？

又王家衛

露臍

淫娃

阿田老左同皺左咁既

萬能鍾

酒和水果句係王家衞嘅東邪西毒裡面

九龍塘異國

成日都冇位

Yes

古天諾？基佬？

自後tvb紅左之後殘左好多，應該好chur

派報紙

異國個蒸氣浴室

會唔會係呀蟹

條腿玩幾日

果條腿,玩幾日

對腳玩幾日

衛蘭

果對腳呀 夠玩幾日

張生做阿伯幾似

做左老豆都唔知

佢老婆都係

脆魚

屌 脆魚

碎魚

屌你咩,又脆魚

按摩浴缸

屌 翠如

危魚屌

呢套又有脆魚

點玩幾日...

用張生身體屌條女 算唔算戴綠帽

同偽毒兩大敗點

脆魚好樣衰。。。

玩唔落手喎

翠如bb

趷下趷下

咁樣個仔係應該計邊個

1分鐘都嫌多

條女跛架

不了

脆魚正喎

Fish ❤️

三千

換番？

yes
條死仔

3千

3萬蚊過夜

交換返肉體了

得三千

謝生食得多好野轉食屎

屌 又要見到黃翠如？

呢套劇d抽水力驚人

套野好撚好笑
搞到我晚晚追,屌

Bobby d 戲好撚正

溏心都要啦
唔奇

查過下
好似只係客串

加埋張生真係一絕

換番

張繼聰真係愈睇愈正

好明顯啦吓嘩 遲啲謝生都有新女啦

維基寫客串

條女係千禧年代 真係茄喱啡都無得佢做

三主角係咪陳豪+張生+BOBBY? 希望唔洗睇太多偽毒

全台都有份，客串唔出奇

坤哥最多片尾仲有幾個致命復活SHOT啫

係咪有農夫

呢pair ok

應該有 套戲差唔多而家仲有約既都有做

但片頭 主題曲個度好多片段

10A 呢個look

想知佢原形係唔係游蕙禎

雙飛

好彩係客串，條友戲屎到一個點。

溏心有佢冇我

冇你咪冇你 你咩新鮮蘿蔔皮

ok

屌
唔講以為佢係劇中演員咩咁大口氣

我純粹講下架咋 得罪大家對唔住

好地地唔得既

Chok

阿叉

串緊陳凱琳？？

張生今集係咪調得番個BODY

好過任伯帽既

又會咁多小朋友

點解係帽佢？散咗都叫帽？

呀伯好抽 睇唔慣

咁仲叫唔叫帽

摔角技

好怪

阿婆係真愛

bobby 咁識玩 知到曬要點做

痴撚線

呢度

高手

換返

你食屎啦你

食屎丫你
笑死我

破game達人

食屎啦你係咪Bobby加

咁即係bobby 要變致命復活搵翻個肉體

正,即係好快唔洗再見到坤哥

咁高跳落來唔死

幾彈手

阿婆淫底

阿婆咁醒

就係換左先唔洗死

啊婆

阿婆

嘩

個阿婆

激戰？

又show野

拮阿婆拮上癮

屌你激戰

kay每日點過

唔洗好耐就仆直

交換咗靈魂，個身體就冇傷

工聯會

屌你 工聯會送

D公仔呢?工聯會送嫁?

做得ibanker蠢極有限

張繼聰

用吓腦先講

係荒島點揾

張繼聰個fd

Gay友

Hehe

Gay味濃

人必需知道自己既用途

我都想屌表姨

點解咁鍾意表姨

Bobby咁仆街既

馬強好想同表姨炒翠肉瓜

ibanker 唔仆街點賺錢

馬強 子妮

做ibanker不嬲都仆街

呢套節奏幾爽快，唔似一向tvb啲拖泥帶水風格，乜都解釋一大輪當觀眾白痴咁

好過勞麗嫦既

係咁架喇

謝生d肉好泡

咪咁啦
後生都正架

係囉 比著以前bobby 應該用翻10集搵點交換翻再用10集去實踐

套戲設定係咁
Bobby 空難都冇死

矮極都有3樓啦 雖然張生真身係fit 會唔會咁跌落黎傷都唔傷

好地地唔得既
holy...

咁翠如係咪已經無哂戲份架啦？

Bobby真身死左都唔定，佢地係有生命危險果刻「臨死」先交換ja ma

當佢換身體可以抵銷埋死亡啦，咁都好嘈

好驚佢再出現

屌 講緊交換靈魂後會抵消本身致命傷呀

有同感

屌係咪第一集睇
都話佢地因為交換咗靈魂所以唔會受大傷，頭先交換番都有見到係兩個人會向高空停咗向到，先再跌番落嚟。所以bobby, 張生先冇乜事。

cls

本身上兩集搵機個陣 Bobby咪假設過囉 暫時都無推翻

我都估唔到張生咁快換返個身

樊奕敏好撚靚呀

Bobby+張繼聰 呢個組合

實景

咁咪好囉

Walking 變阿伯嗰陣讀D佛經帶埋嚟

Hard sell 台慶

hello 磅磅

睇黎部機d卡仲有其他用 可能返過去都係用佢

波苦波囉咪

時光機

飛天紅豬俠

又玩膠

好撚癲

你到底係咪編劇 你講

成套降魔的咁

做乜撚野呀

時光的

好地地返台慶

降魔的

部磅重機屈機

出現喇
真係跨世代喇

降魔的?

究竟套劇講咩

幾好笑

痴線

羅蘭姐幾正

見到肥蛆

變左回到未來

曹永廉

三字經做姜大衛後生版

姜大衛後生係曹永廉

大塊田：噏乜柒呀你

岳父大人

其實le套野個主題係咩 一時又穿越一時又換soul 森美陳豪ali 又好似唔關科幻事咁 睇唔透

又幾好睇

玩膠

屌，呢套乜撚野嚟

俾你睇得明仲叫膠戲？

bobby與張生的日常

呢套大長劇有50集 慢慢啦

睇穿越

其實咁樣都幾新鮮，好過以前成套劇都係度瘋狂三角戀

Tvb 終於揾到出路，拍膠劇亂鳩黎反而滲出膠味

擺明玩膠

無厘頭 得淡笑

最後一定大團圓結局叫大家珍惜眼前人

有d似難兄難弟，梁潮偉番番去以前

又係陳維冠個玩膠勝手

理得佢講咩 好睇過啲師奶劇啦

咁撚多人客串有劇情先驚

仲有關禮傑飛天台都未出

呢套係喜劇，主題就係擺明玩膠引人笑。

好想睇呢個

萬眾期待

傳銷狗

層壓

陳豪拍on膠劇係ok

馬明會唔會出？出黎降魔的

同老表果時比肥左
陳豪同森美乾身過佢

現實係女婿

呀田好多暗瘡

蠢到咁

抵啦

柒到核爆

以前明明皮膚勁好

女人=on9

一百蚊兩支 兩百蚊三支
個個都要買兩支 唔買三支

轉個頭就扑直

好似買二送一

一百蚊一枝
二百蚊三枝
咁你買兩枝都係二百蚊
點解唔要三枝

酸酸甜甜 生炒骨 都市聞情

做個波

學坤狗扮棋

串坤哥扮棋

串坤哥棋王？

L咁嘅樣

L 咁既樣

L咁既樣

L咁既樣 撚野

串埋坤狗L樣

白框眼鏡

拜山先講

升左職

Bobby個頭都整得幾自然

功夫妹

升城隍

我下半世咩都唔做，剩係招呼你一個。

又寒戰

個鈴聲好正

又有得j

好多波波呀

阿田又俾人水咗嚟

扯撚左

雞

好多g

嘩，今集

黎喇黎喇

温馨都jjable

劉溫馨 靚雞

好想屌

Mandy !

大台好多女都適合做姣

薇姐都唔錯

要做野嫁

白衫果個正撚到

一個生面口第一次黎就袋5000

名？

耆齡王2.0

有冇人知白衫露gap 條女乜水

有條女show腳板

竟然無溫馨？

屌奶星，呢套野集集都要人扯

大塊田都唔差
微熟先好砌

西裝去party

做茄呢啡都有屎忽摸

想奶

好想睇包豹發達

Yes!

三萬蚊 過夜呀

三萬蚊

3000

三千蚊過夜

三萬蚊過夜

三千有呀田屌

3000俾多咗啦

vv yeeesss…

大塊田我出夠5千

我比夠5千

白衫bra有名未

連cut pizza 都有

3000應該真係成村人想要

外國情侶個pizza片

英國

佢老公金句用喺個老婆度

最尾嗰幅個茄喱啡都有得抽下水

咁多樣野都冇樣記得？

成口粉 不了

的士有篤雀屎

又降魔的，揾番馬明做就好

會唔會有一次係黎左馬明渣

係囉
呢套點解無馬明

動物傳心叫coffee 送野？

咁張生而家仲識唔識寵物傳心

tvb真係on9

呢下好有日劇feel

有洋蔥

數學題
Bobby仲有幾多張時光卡？

將來實乜都係床底搵出黎

屌你幾感人架喎

出左廿張都有

真係仲識

喊到七個一皮

屌
coffee好波呀

求婚大作戰

應該每番一次代表一個人?
第一張 老豆
第二張呀田

佢用時光卡返去交換靈魂之前咁咪冇事囉

終於知

得個睇字干涉唔到有咩用

Ali有出咩

on9坤

偽毒係咪只存在於片尾

日常

又有坤狗

坤狗日日淨係得一細格比佢

坤狗致命復活

正廢青

走開啦坤

片尾男主角

知大家唔想睇佢 所以cut哂去片尾

已經好好喇

劫後餘生

又有大波妹

回來吧大叔

尾枝棍

以婷

聽日又暗踩後生

預告條女好似好正

有無白衫女?

白bra呢

變返做棋咁

係咪鄧以婷

邊個黎

好睇呀

抄回來吧大叔 阿rain流落荒島

嗚底身果個係Ali?太快睇唔切

邊個白衫女

見到佢片尾先醒起

睇 都知唔係

豬頭人都有名

森美：大波妹？不了

頂你森美

要插屎忽

似係

第一張圖 咁似ALI

依d褲真係好撚柒正

即刻要打個丁

大閘蟹小姐

點解降魔的個post冇哂人

片尾坤狗啲演技唔錯

好想飲奶
媽媽

應該片尾講佢點逃離荒島 之後就會出現係劇到

降魔的好睇喎

降魔的真心好睇

呢套梗係睇馬明同女啦。

屌竟然有人討論點解兩條友跌落樓唔死
你唔撚好話點解兩個人會調轉靈魂
咁擺撚到明無可能嫁啦

大家都有果張卡係身 同一時間發生意外 會互換靈魂 無穿無爛
坤狗出意外之後 係話撞佢果架車凹左 而佢自己乜事都無

有時真係好難明，第一屆民選港姐三甲陳凱琳蔡思貝劉佩玥比你地反勻晒啦，巫婆我無意見，但亞季都反
總之抵撚你地今年全部無得投，等嘟姐選個雷兜兜出黎奪冠，最好年年都係咁，反正你地都唔識咩叫珍惜架啦
BTW唔好攞千雪果屆講，果屆server down機呢個民選就已經唔存在

估唔到你同成50集但節奏一啲都冇拖 幾明快 張生同啊伯出咗4集就換返

劉佩玥好似邵音音

你都係返去搞你果個咩咩女神聯賽啦親
蔡思貝係唔靚

親你老母

到依家都無白bra女個名？

原來係張生幫陳豪操
陳茵媺每日點過

陳豪谷爆43吋巨胸 陳茵媺讚Hot Baby

陳豪人乾.JPG

Dina姐係第一個知

我哋嘅組織終於發展到第三個人

拳王

等睇森美

我地組織

Ali=石原里美

Ali正好多喎

大叔

陳豪鍾意森美？

嘩正到痴線

求名

我屌

唔比掂

邊個黎 咁正既

條女叫咩名

你幫我一錘打暈呢個徐國杉

屌你森美身材正到 黑實大波胸腹 好想比佢屌

名

呷醋 大頭B

係咪陳芷悠

唔係
呢個靚好多

名呢

訓左落對波到

陳豪好變態

我都想有人咁對我
以婷

鄧以婷
Ig: irinateting

愛回家三姨？

好想幫功夫妹唧暗瘡

鄧以婷？

暗瘡都幫人吱埋

又潮流教主

正呀

I’m watching you

鄧以婷拍三日兩夜

係咩

屌足三日兩夜

條女好大波

似朱智賢+關家姐
我洗唔洗驗眼

森美嗰條線唔係好知佢想點

Gay

筆怕一萬,紙怕萬一

阮兆祥式GAG

但張繼聰講出黎又幾好笑

鄧以婷 bigbigchannel

似AY巧瑩

邵美琪對腳

片呢

佢兩個係咪會有感情線

馬子妮都幾大

佢應該同江嘉敏有

徐榮講嘢好冧

我最鐘意換床單

東莞臘腸

邊個

東莞臘腸？

馬子妮

爆基

基爆

串鳩美斯

大台

邵美琪幾時知唔係阿爆???

上集尾

今集一開始

咁邵美琪同歐陽Bobby係咪會有感情線

阿爆去咗邊？

擺明啦

致命復活

一陣睇番上集尾先

byebye你老尾

仲係荒島

睇漏左添

荒島

Coffee巴有無腳圖

點解突然間知咗？
我係咪睇漏野

坤哥第幾集先可以返返香港

邊到可以睇番

今集一開始喎

留意到佢學識多咗 平時睇英文報紙 講英文laklak聲
見到佢成日黐住田蕊妮同佢老豆，就估佢係宋仲基

Mytvsuper

要知點解睇今集頭

楓林網都得

10A眼鏡娘

10A

十優越睇越順眼

10a眼鏡look好正

麥明詩個look幾正

嗌到走晒音喎阿哥

佢個廣告幾索,佢塊面無以前咁肥其實幾正

臭Jay

苦行

帶頭果條高佬好樣柒

帶頭個個男既好正

維基話30集先返
前29集片尾應該都會間唔中出下荒島戲

好撚正

佔領中環

逃跑型抗爭

好有blue blood味

惡毒無知

呢part好悶

又踩抗爭者
周地垃圾 唔返學

第一次覺得明C順眼

勇武公民

話佔中班友

bobby呢套劇比人淋過幾多次野

拍俾廢老睇㗎

Cc 台現實版

踩完學生未，我屌你老尾

多人公義

想中傷佔中班人
笑4

坤

元帥
勇武公民

依part 啱晒啲廢中睇

左膠vs左仔

坤狗都要拍一段比人掉豆腐

屌老屎忽

呢套野唔係睇嗰7條女嘅咩？
又偽毒坤又三萬蚊過夜
做乜9？

又喺到灌輸啲意識形態嘅野
醜化抗爭者

但係鬧佢地嗰個戴白框

又黎曲線抹黑後生仔

50集呀大佬 做到出年

想睇Bobby張繼聰多過嗰七條女

擺睇

睇cc台就知無錯

七條女冇人理啦

展鵬 又拎影帝

慰妻

展鵬

冇睇幾集,點解tina姐會知佢地交換左靈魂

係喎發生咩事

Head and Shoulders

我同佢一齊答左洗頭水

今集頭有講

今集開始講咗 上面留言有解釋

推敲到 波比又認左